【鍵盤戰士救急！！】俄羅斯媒體RT America瘋狂抹黑反送中 youtube comment全部都係bot迷惑鬼佬！

唔該大家一齊dislike、report同tweet真相俾依個垃圾propaganda channel！
佢標榜自己係少有嘅真新聞，內容全部暗中宣傳共產主義，個名叫rt america，但維基寫得清清楚楚：RT (formerly Russia Today) is a Russian international television network funded by the Russian government.[5][6] It operates pay television channels directed to audiences outside of Russia, as well as providing Internet content in English, Spanish, French, German, Arabic and Russian.

屈香港人收cia錢，唔知自己protest乜：
屈中學生好自私，唔讀書走去暴動：
屈香港人抄人鏈搞獨立，自己都唔知想點：
屈美國杯中俄係小學生無道理嘅bully：
宣傳華為大數據好安全，全世界都應該俾曬資料中國：
華為打飛機片，無啦啦插幾句香港，證明親中：
詛咒香港人抄烏克蘭自取滅亡，再次64都唔過分：

樓主忍住唔嘔幫大家整理佐，麻煩大家幫手report到佢收皮啦！成個comment section都係
1cia paid
2brainwashed
3communism is great
4stop bullying china & russia
5real news here only fuck bbc ccn wsj
6hk rioters should die
etc 五毛嘢，見到有鬼佬好迷茫咁留言，誤會佐d垃圾comment先係清醒嘅人啊！有無文宣組可以整圖嘲笑佢，然後我地tweet出去呀
自從抹黑反送中後subscribers count直升978,761，大家快手d啦好多人被欺騙啦！

無乜時間可以copy依段，report以上link&channel，得閒就寫詳細d啦，感謝大家
russia media provide false info on hk protest and the comment section is loaded with bots and fake likes.

twitter:

fb:

ig:

tumblr:

天滅共產黨！！！

我知今日大家都辛苦啦，和理非可唔可以捱一陣夜幫幫手report，救下被抹黑嘅手足啊？全部出曬樣！！！鬼佬時間依家好active㗎！！！

10連

1

2

3

4

[認真］有冇人有興趣一齊寫個bot 駁返呢啲五毛comment？ 輿論戰不可輸！
有興趣請留言 稍後加tg

5

6

絲打幫我推下個comment啦

7

屌佢老母俄佬，就係你地啲垃圾共產主義害撚死我地架，而家仲想抹黑我地

8

reporttttt

9

on9 俄佬

10

因為俄佬唔想無咗中共

push

俄佬同中共係合作伙, 實搞我地

( #Metoo 集會) 我地班港女係唔會怯！死黑警！

絲打們！咁樣係唔會令我地驚㗎！

絕對有興趣 join埋我呀！ 目前得個簡體字三毛生成器
我星星佐依個post，超級有用！
對付中國網友必殺技 （已測試超有效）

推呀

佢個twitter仲cls啊！好多鬼佬由7月suspicious，到依家俄羅斯瘋狂promote自己個page，洗腦洗到八月信佐，變佐講china isnt that evil

頭先report咗，求其他手足都幫手

俄佬依家個tactic係要大家覺得共產黨好慘呀
為人民謀福祉但係被陷害啊
所以唔好信反共嘅人講野 唔好支持香港人搞中共
俄羅斯好正義㗎所以依家出手幫中國
不停濫用世界大同嘅概念 好！嘔！心！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

一齊掟上去twitter叫埋其他人report個垃圾page

戰鬥民族又點呀，輸多贏小架咋

俄佬pk黎㗎無話同任何人合作
佢自己都踩中共好多腳啦
只係驚全球反共潮重燃咋！

攰，推

最重要而家要多啲掟上twitter叫人小心，人地而家朝早一定會睇

太夜 太多事發生 聽日又有遊行 無咩人見到個post

RT = CCTV

推

技術問題我覺得最重要係identity到有邊d terms就係bot，可以即時批量report解決燃眉之急

得我一個推唔上去，大家記得用hashtag #chinazi 強調俄羅斯係幫凶啊

WSJ news also have this kind of 50 cents comment, i guess other international newspaper too, Hong Kongers, please help to clear those bombs. let the world know the truth....

想出POST,比你出左先

佢依家扮中立，標榜自己係時代罕見嘅真新聞，搵埋一堆奶共asian，甚至搵大陸人扮香港人做採訪&comment，想欺騙鬼佬主流民意係支持共產黨啊！

use hashtags while doing so that way our brothers and sisters can copy n paste ahh

可唔可以connect 埋俄羅斯
俄羅斯人都抗爭緊

全世界都知rt係fake news黎架啦

睇到好火，前幾日report佐無料到，結果今日多佐差唔多一萬個subscriber，我就知大件事啦要趕住出post

唔識呀……手足教下……

佢有一段片比藍屍成日POST

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

你睇下個twitter，好多真心膠鬼佬開始覺得反共只係潮流，無根據，係我地妖魔化佢，特別係美國加州有d死左膠好想要烏托邦共產社會，佢哋retweet得好開心！

真呀，真.假新聞呀嘛

半銀髮 P牌仔

例如
#chinazi
#freehongkong
#xitler
#freedomhk
#standwithhongkong
#eye4hk
#antielab
#hongkongprotests

每次最多4個 如果唔係好難出現係latest/top

好嘔心 但咁多有少少學歷嘅真心膠藍絲share就知我地唔可以由得佢

push
俄5毛

咁又係呀，藍絲都係一個有腦嘅帶住班無腦嘅弱智組成嘅

reported
佢扮持平嘅口吻真係令人作嘔

屌

好想幫忙但抱歉,英文差, 希望有巴絲幫忙,推!

俄羅斯人本土都係得cctv睇
資訊算係好封鎖下
要搵下途徑同佢哋交流先得

russia media provide false info on hk protest and the comment section is loaded with bots and fake likes.

copy依句report就ok 最緊要夠多人做

唔好意思，你意思係喺 facebook用 定 linhk or both ……

佢哋英文程度好過支那五毛，個tone學鬼佬似好多 殺傷力好大

Yes
但聽聞佢地都多人用telegram

有少少腦但生活係平衡時空嘅賤人
帶領一堆自以為做奴隸先係最幸福嘅水魚周街害人！

721 anyway typed comments on each video. 鍵盤戰士上啦, 唔係比啲俄佬食住呀?!

twitter同ig都可以用hashtag
你click #1個堆link呀
如果難的話就幫手report ac啦

入唔到去同佢哋講野
你唔講我都無發現俄羅斯有示威

好，謝謝手足

russia media provide false info on hk protest and the comment section is loaded with bots and fake likes. RT (formerly Russia Today) is a Russian international television network funded by the Russian government.[5][6] It operates pay television channels directed to audiences outside of Russia, as well as providing Internet content in English, Spanish, French, German, Arabic and Russian.

照copy洗版

cyka blyat idi nahui
Fucking russian ～～

唔洗客氣 兄弟爬山

係個政府pk
樓上有巴打講俄羅斯人都抗爭緊
有無辦法打機connect佢哋
lol之類 我唔識

再唔係英文唔太好嘅轉推都得，總之要拎其他人睇到呢個資訊

我地搵方法connect
維吾爾族 台灣 日本 越南 韓國 俄羅斯反共勢力 廣東 上海 蒙古 西藏 印度
禁先有得搞

rt 真係要搞到佢仆街, 好撚多鬼佬本身都好憎佢地只係冇乜出聲, 香港能夠帶起個頭就好

呢堆國家係我地朋友

簡體五毛專用
三毛生成器

仆你個臭街！賤撚到

之前唔係先有個post 話
假新聞越澄清越hit
所以應該唔好理 冷處理咩？

打機大叫俄文粗口個d係唔係真係俄羅斯人黎
係的話真係可以靠電競搵到佢哋

基本上正常人都知間野係俄版CCTV，信親都係傻鳩

所以想集思廣益睇吓點樣解決呢個問題

其實俄羅斯抹黑反送中，西方更加支持我地？

一早講咗，俄佬係撐中共
而家仲有能力影響美國總統大選

舉

佢最近twitter follower直線上升
超恐怖嘅係好多加州人話羨慕中俄搞共產
係度屌trump無人性 應該瘋狂批准難民入去美國先得
咁嘅on9嘢近日差唔多1000 retweet&like
就知點解咁多美國人憎死烏托邦左膠！

twitter上面佢嘅retweet多到令超多鬼佬信
依家連youtube view數都開始起飛
我只係驚唔理佢就會不知不覺流失反共嘅人
我地唔回覆都要report啊

請睇twitter上面真心膠嘅美國人多成點
好多人like佐美國應該參考共產主義 增加就業

俄佬之罪孽更甚於納粹!

巴打不如開個post&tg channel 招it人幫手？唔識coding搞唔掂

好多係Bot, 可以用錢買

copy paste 在 RT facebook 了

香港人加油

列寧我屌你老母

推 幫樓主推下

希望啦 佢日日洗版 重金賣pushup廣告
我report極都係twitter見到佢

多謝啊 好多p牌手足幫手

d comment精彩啦 無一個正常

幫我推

推佐成個鐘好眼訓起身再push

垃圾俄狗

估唔到俄佬輪落到要奶共

屌撚柒死俄狗

幫推

屌你老味而家twitter啲三毛開撚晒工，除咗report之外仲有乜計

俄羅斯troll世界第二
另外白仔對共產主義既幻想講左幾十年，一日有白仔就會日夜講社會主義，依家進化到有種講法叫Late Stage Capitalism，大量生產一堆笑到典地既meme同惡搞
唔駛化太多心機搞RT，正如唔駛搞CCTV，比d不正常人類響度圍爐取暖，呢間野公信力係0，RT都係整d比佢既信徒鍾意睇既野

推 外國總有堆垃圾聽唔明人話

我屌

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

cls

呢個美國傳統敵人 搞大佢 美國冇可能唔做野喎

RT 同環時一樣都係用英文屌美國嘅閪假新聞媒體。唯一目的就係唱衰美國，好撚鳩屎，有時諗如果世界冇咗中俄應該好快會世界大同

好絕望 訓前開twitter睇 中俄五毛瘋狂洗版到無正常comment
ig更加唔洗講，留翻俾耐力eq好過我嘅巴絲處理啦
之前回覆到我喊，句句話64學生死有餘辜